大阪去鳥取用jr pass洗唔洗另外比錢？

是咁的，小弟要同老母去旅行，咁就諗住同老母由大阪上去鳥取度睇下景咁。問題就嚟喇，我同老母係用緊日本鐵路通票（姐係全日本都搭得jr個種），打算搭jr個超級白兔號去，但上網睇d人又話智頭急行要另外比錢，但佢唔係jr公司架咩？咁我究竟洗唔洗另外再比錢？

問d staff?

智頭急行唔係JR
所以要另外比錢

燒時間行山陰本線坐はまかぜ唔洗
想快坐智頭急行要補錢

咁我到時係大阪買飛個陣補錢？定係就咁行上車就得

其實你去好多地方? 要買全國pass?

係，買左14日pass，東京、北海道、關西去齊曬

北海道道去邊玩幾耐？

兩樣都得

好chur

上年喺大阪個咩咩巴士站搭巴士去 架巴士舒服到仆街訓一訓就到 你睇下架巴士cut咗未 因為我記得唔知係幾月至幾月promo線黎
好過搭jr又唔知幾時轉車miss咗班車唔知要等幾耐...

有pass去坐巴士又好似有d唔抵

14日又關西又關東又北海道聽落都覺得chur

14日淨玩關東都唔夠

仲要係同老母

今次北海道去得一日函館，純粹係冇乜嘢做先諗住去睇下個夜景，遲下可能會自己去一次北海道

其實冇嘢做，行下食下only 因爲遲下會自己再去

一日北海道 真係第一次聽

14 日 北京上海潮州

其實你去程係飛邊個機場

比著我就用南北海道同北陸拱型pass
函館可以玩三日咁上下
去鳥取我覺得太偏 寧願搵次飛大阪/廣島坐巴士入

1日函館 咁樣14日就唔好去函館,留返下次帶老母淨係去北海道啦,你咁玩又晒錢又晒時間

去程飛東京 翻黎飛大阪 但可能最終唔止去14日

其實北海道個道唔係我定，我都唔太想去一日 但老母自己想去就由佢

利申：今次預左燒錢 預左每人五萬玩

而家變成 1000 yen 單程 (本身係 1000 yen 雙程)
但仍然抵到仆街